626 627 少你一個都唔得

push

推

pish